{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49595&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주테라펜션A"
    },
    "text": "坡州市炭縣面築峴里に位置するテラペンションは、都心から遠くないところにあり、様々な見どころが多い宿です。 ここでは愛する人や家族と一緒にリラックスして忘れられない旅行を楽しむことができます。 周辺には文山駅が車で8分、迎集宮市博物館が車で5分、烏頭山統一展望台が車で8分の距離に位置しています。 ペンションはセーフステイキャンペーンに参加しており、入室は5時以降に可能で、退室は22時以前に行う必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 客室はサンライズ客室があり、カラオケも完備されています。 追加料金で個別プールを利用することもできます。 またバーベキュー施設もあり、炭やグリルのレンタルもできます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りもできません。 写真と実際の客室は少し異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 また、客室では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "テラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "テラペンションは坡州市炭縣面築峴里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テラペンションの周辺にどのような見どころがありますか？",
            "answer": "テラペンションの周辺には文山駅、迎集宮市博物館、烏頭山統一展望台があります。"
        },
        {
            "question": "テラペンションはどのようなキャンペーンに参加していますか？",
            "answer": "テラペンションはセーフステイキャンペーンに参加しています。"
        },
        {
            "question": "テラペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "テラペンションの入室は5時以降、退室は22時以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "テラペンションでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "テラペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "テラペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、テラペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "テラペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "テラペンションの客室にはサンライズ客室とカラオケが完備されています。"
        },
        {
            "question": "テラペンションで追加料金で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、テラペンションでは追加料金で個別プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "テラペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、テラペンションにはバーベキュー施設があり、炭やグリルのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "テラペンションの客室利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、テラペンションの客室利用には最大人数を超える場合や未成年者の保護者同伴なし、ペットの出入りなどの制限があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 427
    }
}